%-------------------------------------------------------------------------------
%	SECTION TITLE
%-------------------------------------------------------------------------------
\vof{\cvsection{Leisure}}{\cvsection{Centres d'intérêt}}

%-------------------------------------------------------------------------------
%	CONTENT
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{cvskills}

%% %---------------------------------------------------------
%%   \cvskill
%%     {\vof{Hobbies}{Loisirs}} % Category
%%     {\vof{juggling, rock-climbing, kayaking, reading, video gaming, cycling, raspberry Pi, Arduino}{ jonglerie, escalade, kayak, lecture, jeu vidéo, vélo, raspberry Pi, Arduino}} %kayak-polo} % Skills

%% %---------------------------------------------------------
%%   \cvskill
%%     {\vof{Associative}{Associatif}} % Category
%%     {\vof{Pau MIPS-FabLab, Membre of Jonglargonne association}{MIPS-FabLab de Pau, Membre de l'association Jonglargonne}} % Skills

%---------------------------------------------------------
  \cvskill
    {\vof{Juggling}{Jonglerie}} % Category
    {\vof{Member of AFJ. Volunteering and Participating in Juggling Conventions.}{Membre de l'Association Française de Jonglerie. Bénévolat et participation à des conventions de jonglerie.}} % Skills

%---------------------------------------------------------
  \cvskill
    {\vof{Traditional Dancing}{Danse Traditionnelle}} % Category
    {\vof{Regular practice.}{Pratique libre régulière.}} % Skills
%    {\vof{}{Membre de l'association Tradobordeleau et Carric-Carrac. Pratique régulière.}} % Skills

%---------------------------------------------------------
  \cvskill
    {\vof{Rasberry Pi \& Arduino}{Rasberry Pi \& Arduino}} % Category
    {\vof{Escape game like prototype creation. Home automation projects. Volunteer classes with Kidscode kids.}{Création d'un prototype de jeu escape game. Projets domotique. Cours bénévoles auprès de jeunes de Kidscode.}} % Skills
    
%% %---------------------------------------------------------
%%   \cvskill
%%     {\vof{Wood creation}{Création bois}} % Category
%%     {\vof{Wooden gameboards. FabLab member (Pau, Bordeaux).}{Travail du bois. Membre de FabLab (Pau, Bordeaux).}} % Skills
    
%---------------------------------------------------------
  \cvskill
    {\vof{Cycling}{Vélo}} % Category
    {\vof{Commute and cycling touring (La Rochelle - Lisbon). Member of ``l'atelier vélo participatif et solidaire''.}{Trajets quotidiens et cyclotourisme. Membre de plusieurs ateliers vélo participatif.}} % Skills

%---------------------------------------------------------
  \cvskill
    {\vof{Rock-climbing}{Escalade}} % Category
    {\vof{Indoor and outdoor. Supervision of beginner.}{En salle et en falaise. Encadrement de débutants.}} % Skills

%% \begin{VERSIONlong}
%% %---------------------------------------------------------
%%   \cvskill
%%     {Escape Game} % Category
%%     {\vof{Android escape game hint application.}{Création d'une application android d'indice pour escape game mobile.}} % Skills
%% \end{VERSIONlong}
    
%---------------------------------------------------------


\end{cvskills}

